偉大既itrade 連子華飛都炒埋

仲要曬命
其實真係小數人hold 大量飛
前日我同個炒家交收
佢話買左110 張子華炒
佢話請左一日假 , 一日就禁到110 張
我相信好多好多職業炒家

報警，好似係刑事？

由3GS炒到今時今日，仔都養到入大學

原來唔包紅館

炒紅館飛係合法

你太天真了
炒賣紅館門票…其實係合法

最黑人憎既係有d炒家仲話係靠自己努力係應得既錢
明明係係道消費緊人地既名氣同成果

佢哋乜柒都炒㗎喎

先達應該傾埋門票銷售代理

啲人唔駛排隊排得咁辛苦

先達真係乜都玩撚哂

買飛黎炒既人不得好死！黃牛全家仆街含家剷

岩岩去睇人地post都del埋

我有啲仆街同事有bot 番工買左50張 屌佢老味

跟本就算無南亞人 香港人劣根性就係炒狗 請佢地排個個分分鐘都係香港人

肯定啦. 唔係佢地d南亞蛇頭撚有錢比佢地買飛咩

500一個南亞排隊買4張飛， 抵啦

老老實實 有咩問題 demand supply

自己去搵蝻幫我地排隊算

西霸加入戰團